上證轉燈了

So?

港股繼續尋底